日本d 核廢料車去切爾諾貝爾埋左佢啦

大不了全球夾錢比烏克蘭買地， 反正切爾諾貝爾而家都係核幅射區唔住得人。

倒落海就係全球攬炒真係倒落海既話以後唔食海鮮

其實可唔可行？

車晒去俄烏邊境 當做幅射圍牆

日本仔倒落海係咪打算以後唔食壽司

佢倒出來既廢水，比你既飲用水更加低輻射，想問下會做成咩影響？
你覺得有影響既理據係咩？

核污染水喎
百幾萬噸仲要keep住增加
排落海都要預計要30年
點樣運

佢講你就信

其實呢幾年唔係一直有新聞keep住話核日本有將廢水排落海咩？

中國10幾億人當每人每日飲2L都夠啦

養d小龍蝦, 等佢地食晒d廢料, 再低價賣比支那人

維哥 你真係on9唔係扮

射上太空啦

俾支那人飲曬佢好過

改個名，賣下廣告寫激發身體潛能
再拎去藥妝鋪賣比中國人食咪算囉

諗起前幾日有個巴打食小龍蝦被人圍插

食新魚魚

因為疫情慢慢好轉，日本仔話，我地唔食，下年香港人黎日本都會幫我地食哂d 魚生

福島果d好似係沉咗落地夾唔返出黎⋯
情況同切爾諾貝爾一樣
所以先要起石棺

細聲啲啦

核廢水同油污
邊樣毒d

中國日日倒緊

大陸唔聲唔聲倒落海果d 污水仲毒啦

忽然間諗起

而家唔係掉核廢料 係核污水
除非你用一滴水可以處理到一粒鈾 唔係都幾難用一個泳池就夠

俾你飲唔飲？

日本仔做假都唔係第一日架啦，日本社畜幫可以將公司醜聞隱瞞幾十年直至被人踢爆都唔係新聞。

驚隔離大亞灣好過啦

日本知點做啦

包裝到飲一淡長命百歲，支畜即時搶到一滴都冇得淨

咩顏色都有....落左海變返氣稀又當無事發生

想嘔...

舊魚仲係加大碼size

個兩個地方，既然人類已經付出左代價，應該起更加多核電廠唔好side

2年後先排, 大撚把變數

D水太重搬唔走架
一架貨車最多咪運幾十噸，要搬幾多次先搬得晒

凍晒做冰， 砌開一舊舊運得唔得？

以後唔洗食日本魚生

其實d 水 放係到 比太陽 吸乾佢 有冇得諗

切開左總重量冇變，同埋佢每日仲會生產140噸廢水，點運得晒
加上烏克蘭唔會比你運過去切爾諾貝爾度

會變番幅射雨水落番黎，大海都話有稀釋到，雨水直接落落你度

射去中國

一定係核廢料
石油始終都係organic嘢都叫有得分解
核廢料要等佢自己decay先至變無害

咁不如日本仔飲左佢啦 點解要排落海啊
直接倒入供水系統供日本人飲用啦

如果 射去 太空 去好遠
有冇得諗呢

入樽落賣去畀中國人沖奶粉啦，至少乾淨過中國本土啲水先

其實倒落沙漠得唔得
乾到裂哂果啲

邊個國家會比你擺

冇可能射上太空，火箭係運唔到以噸計既野衝出大氣層

攬炒，快撚d世界末日

其實一路到流緊出海, 依家只係講聲你知.

應該拎去天安門埋左佢咪得囉

會唔會倒去勃海

唔食附近捉就得啦,怕咩

講緊每日仲產生緊140噸廢水

咁 就只有倒落海
咁第日d三文魚 都唔食得住

老老實實, 用人海戰術有用
幾多立方 ?
除70億人,
用人既消化系統處理
好過大自然消化n年

今次真係射落海益街坊

三文魚唔關事，肯定係挪威產，連係日本食不嬲都係挪威黎
其他魚就bye

養緊果陣已經會畀人清場，參考牡蠣

點只海鮮，仲有植物，最後點都係入到每個人人體

我仲以為 日本
如果 真係倒落海 暫時都唔好食 日本野住

日本 ．我信

例如邊幾單？ 想學下嘢
有無啲係日本政府關於環境保育問題曾經做假嘅新聞嚟睇睇？

飲左佢排出黎一樣有幅射

你覺得人體係自動清除幅射機？

海豚灣都未聽過？政府搵黑社會搞人添啦。

日本勞動法出左咁耐點解仲有咁多社畜過勞死？

日本車廠鋼廠數據做假左好多年都冇人講。

你睇唔到架？同日本人奴性同文化有關架，你話輻射水冇事咁你咪飲一杯嚟睇下囉，可能第一杯真係冇事既，你方日後唔會又偷雞咩。

其實你都識講海豚灣啦
海產係日本其中一個經濟命脈

佢會唔會亂咁嚟呀？ 唔同真係攬炒咩

隨時變X-men，維護世界和平靠佢哋啦

搞到周圍都有哥斯拉

五顏六色

呢個幾星期日本佢自己都驚爆第四波喎，點係慢慢好轉呀

痴撚線,彩虹7色,差咁一隻就齊哂

比飲用水仲低幅射wo
咁用黎飲有乜問題